有飛機直闖山竹

有冇巴打解釋下

飛高過個風咪得囉

利申：地理5**

有D人要被消失

甘點？

係32,350呎~今次仲唔影到風眼~~?

我UNCLE坐緊飛機去影山竹

甘地個仔?
甘你老母